/* 
  Localizable.strings
  UDown Helper

  Created by Derek Jing on 2021/10/26.
  
*/
"hello" = "阿尼哈sei唷";
"Current Directory: %@" = "当前下载目录: %@";
"Leave blank to use the default format" = "留空使用默认格式";
"Use Aria2" = "使用Aria2下载加速";
"inquiry" = "查询";
"download" = "下载";
"Aria2 Preferences" = "Aria2偏好设置";
"Exit" = "退出程序";
"Github Page" = "Github项目地址";
"Youtube-dl Page" = "Youtube-dl项目地址";
"Aria2 Page" = "Aria2项目地址";
"Download location" = "选择下载位置";
"Youtube-dl Path" = "Youtube-dl程序位置";
"Aria2 Path" = "Aria2程序位置";
"This tool has helped you query/download %@ times." = "小助手已帮你查询/下载%@次";
"Use WeChat to scan the qrcode to buy me a coffee" = "如果觉得好用的话，可以微信扫码请我喝咖啡~";
"Tap qrcode %@ times to disable this page" = "再点击打赏码%@次可以永久关闭该页面";
"Donate" = "谢谢老板~";
"Help" = "帮助";
"UDown Helper" = "典の视频下载小助手";
"%@ is running" = "%@正在运行";
"%@ manual stopped" = "%@手动停止";
"%@ complete" = "%@运行完成";
"How To Install dependency" = "依赖安装方法";
"Tutorial" = "使用教程";
"Reset" = "重置";
"⚠️Tap the button to reset the app.⚠️" = "⚠️点击按钮将会清除全部设置并退出程序⚠️";
"Please enter the video URL" = "请输入视频链接";
"Max Connection" = "最大连接数";
"Split" = "拆分数量";
"Max Concurrent" = "最大并发";
"Min Blocksize(MB)" = "最小区块(MB)";
"1. Install Homebrew:" = "1. 安装Homebrew:";
"2. Install Youtube-dl:" = "2. 安装youtube-dl:";
"3. Install aria2:" = "3. 安装aria2:";
